有無人今朝係獅隧塞左勁耐車

到底咩事 塞左9個字 d車完全唔郁

新聞有講